Hij me erop gewezen hoe onwaarschijnlijk was dat organische evolutie had genomen dezelfde richting in de twee aangrenzende planeten.
"De kansen tegen iets Taurus Boxing trainingspartners op Mars is ," zei hij.
Honderden waarnemers zagen de vlam die nacht en de nacht na middernacht, en weer de avond na; en tien nachten, een vlam elke avond.
Waarom de opnamen beëindigd na de tiende niemand op aarde heeft geprobeerd uit te leggen.
Het kan de gassen van de vuren veroorzaakt de mars ongemak.
Dichte wolken van rook of stof is zichtbaar door een krachtige telescoop op aarde zo weinig grijze fluctueren, patches, verspreid over de helderheid van de planeet, sfeer en verduisterd zijn meer bekende features.
Zelfs de dagbladen wakker met de ongeregeldheden eindelijk en populaire merkt hier verschenen, daar, en overal over de vulkanen op Mars.
De seriocomic periodieke _Punch_, ik herinner me een vrolijke van de politieke cartoon.
En alle onverdachte, die raketten de mars hadden beschoten ons drew earthward, jachtige nu aan een tempo van vele kilometers een tweede door de lege ruimte van uur tot uur en van dag tot dag, dichter en dichter.
Het lijkt mij nu bijna ongelooflijk prachtig dat swift lot dreigde, mensen konden hun kleinzielige zorgen als ze dat wel deden.
